諗住母親節開開心心返屋企同老母慶祝

點知見到屋企個廢柴藍絲老竇喺度睇呢條5毛廢噏睇到信曬咁 即刻無曬心情

到底點樣可以阻止廢老荼毒自己

播燒山比佢睇